\item {\bf Acceso a material de ayuda} el valor de esta variable será un indicador
   que determine que tan rápido el alumno puede ser productivo. Si este no cuenta
   con acceso a ``Material de ayuda'' entonces invertirá más tiempo realizando
   correcciones ya que el trabajo puede estar equivocado entonces se suman
   tareas debido a la ``Generación de errores''
   \begin{itemize}
      \item {\bf Trabajo ({\tt tipo: Flujo})} el material de ayuda será un factor
      que incrementará la productividad del alumno.
   \end{itemize}
